最勁試過找幾錢卡數

讀緊書 幫人補緊習 所以每個月收入都唔定
之前成日都有幾多使幾多
今個月要找5000幾
好煩

最高差緊70000 80000
最後片請咗p loan請咗

之後月月清卡數唔俾呢件事再發生

萬幾兩萬蚊

14萬跟住以後唔用

直頭唔可以用信用卡

找完未

FD 結婚佢好似 30萬

我自己就幾萬去歐洲旅行

大把保險佬幫人交保費用信用卡，一炮60萬

買部電話都冇左九千幾啦
成個月洗果五千上黎叫春

我冇錢呀 得唔得

學生時期一個月高峰一個月八皮

試過冇錢找

找住廿蚊

學生點還？
本身屋企有錢？

本身戶口已經儲左呢舊錢去碌

之前幫老闆買野
個個都都成廿萬
好似最高嗰個月簽左40幾萬
嗰陣次次去旅行都係用里數換

Payme 攞5000未得

十幾

窮過西

我係窮鬼每個月找4-5k都已經頭痕

真係

完咗啦 都幾年啦

今個月找咗二萬八